如果真係要打咗針先比出街食飯同做gym，你哋打唔打？

企硬
狗衝打針

試下lor
餐廳同尖房立即執一半

想引正評 做到好多人支持打毒針？

想引負評 做到好多人唔支持打毒針

睇撚到我懷疑自己閱讀理解係咪有問題